uso扯撚晒期 wti06就唔撚跟?

屌咩玩法

你有冇調轉到

點解uso 唔跟

3.80

啱啱3.98入，見到跌到3.94即放，吓死